點樣溝一個仲未放低ex既女仔？

其實一路都對佢有好感
四個月前佢散左 （散埋右呀肥絲）
但似乎仲未放低個ex
可以點做

屌你老母

屌到佢放低

好危險架 唔好呀

首先你智力要高過十

呢啲女除左屌之外唔好放真感情

一齊左你都係代替品

好簡單，只要你比佢覺得同你一齊係快樂過同佢個ex一齊咁好快佢就會忘記同佢個ex一齊的感覺，不過呢個就好睇你功力去到邊啦

比啲耐性囉 你都識講未放低 你都未有機會入

施主咁睇唔開呀
溝著依D女有排你受

點睇得出佢未放低個ex?

好奇一問，條女係米耶撚?

有時唔想so啲冇興趣嘅人，都會拎個ex岀黎擋下
不過亦真係有放唔低，但主要都係暗示你咪亂黎，明白未
一日放唔低，你做乜都多餘

溝咗佢個ex先

最後你會好慘

唔想同你一齊先扮放唔低咋
人地俾左個下台階你呀
講多謝啦

比D耐性，但唔好對佢太上心，驚你遲D會傷得太深，不過盡可能表示出對佢好，之後就順其自然啦。
利申：同樓主一鳩樣。

賴左野
同個女仔開始好地地，後尾仲發生埋關係
點知佢話放唔低ex
而我就上左心，結果好傷。
過左3個月，依家個女仔好似連朋友都唔多想做

長痛不如短痛 止蝕離場啦

你覺得最灰係 你對佢都有情有義，但佢唔領情，仲好冷淡。

因為得你一個認真左 現實係好殘酷

Ching完全係我個case 我衰多兩錢重 兩個禮拜後佢就有新仔

有冇搞過野，搞過野係在乎d
冇諗過呢d咁on 9既劇情都會發生係自己身上

你曾經以為佢同你一樣都在乎，點知原來在乎既得自己